魔女的條件！美女俏老師睡了男高生 家長支持

美國康乃狄克州一名22歲高中女老師邦卡爾(Tayler Boncal)，與一名18歲男學生發生性關係，互傳鹹濕簡訊。如今事件爆發，邦卡爾在上周被逮捕，學校也準備把她開除，但男學生的家長卻支持這段「戀情」，要挺邦卡爾完成「魔女的條件」。

據英國《太陽報》報導，邦卡爾在去年12月初成為柯納德高中(Conard High School)的正式老師，但隨後她就勾上這名男同學，兩人互傳鹹濕簡訊達兩周，更在12月25日聖誕節這天首次發性關係，之後邦卡爾和男學生至少在她的住所中發生5次性關係。

事件在近日爆發，邦卡爾在上周被捕，她承認和男學生做愛並強調是「兩情相悅」。不過學生家長也向警方請求，不要起訴邦卡爾，更大挺這段師生戀，相信邦卡爾絕對不是誘姦，兩人是真心相愛。

不過校方仍強調，邦卡爾的行為已經損害學生對老師的信任，而校方絕不允許類似事件再次發生。（施旖婕／綜合外電報導）

喺未有圖之前我係唔會回答任何問題

快點......
post圖後再覆

快點

我

麻麻地

This one?

咁後生

I deal

不了

屌奶星 要搞就搞鳩我算啦

無人既

有講

要搞就搞我，唔好搞啲學生啦

要搞搞我

點解 22 歲可以做老師, 仲要教個 18 歲嘅學生 ?

快點...

我屌

That’s why I say , the US is ...

太過分，要搞搞我唔好搞啲學生

我有講過

有講過

擺明佢老豆又想食

快來強奸我，我一定有講過

絕對有講過

一早講撚左

22就教書 仲要教高中
香港嘅22仲讀緊書多

法官大人！

快

好似巴爾....

冇咩特別，以前讀中學都有d啱啱u grad既靚女黎做TA，咪又係22,23左右

師生戀都要逮捕 拉佢d乜

要搞都唔搞連登仔啦 條仔一定勁靚仔又大隻

但佢係正式老師

掉返轉如果係男老師同女學生又點睇

我絕對有講過

咩係魔女的條件

啱啱想講

我屌你老母呀依加
blocked

邊個搵我

美國女教師
香港休班警
台灣真淫亂

香港根本渣到無論

都係你地屌埋佢算了

家長支持

中大港大都有得讀教育, 仲有教院
都係正正常常冇retake冇defer咪22歲畢業
我都有fd都一grad就教高中

個學生合法年齢 事件發生係聖誕假期校外
有咩問題

道德塔利班
一切xx撚既源頭

點解香港冇依啲事發生

差4年咁少就由鳩佢啦好心

全部都係我講

差D中伏

識好多人一畢業，22歲就做到，只要學校請就得
不過後生又靚嘅實好多學生痴住

lm

樣唔得 不了

快點強姦我